［I/A］薑餅人王國（21）新手唔中臭狐 中1001

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

臭狐餅餅

新手必看，唔想行錯路後悔花花必睇

【攻略】建築物到底要不要升級？韓推教你避免材料卡到死(2021/01/31)

Q:點換序號?
A:

序號 禮物
WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
KINGDOMSUNBA0128 (直播活動sunba) 500鑽
KINGDOMYANGDDING (直播活動Yangdding) 500鑽
KINGDOMSWAMP0130 (直播活動Ak-a) 500鑽
TK2PO5GA87DBJALQ (暗黑模式預告的序號) 500鑽
KINGDOMLILKA2021 2/2更新 500鑽

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

FD List 餅餅Tier List:：

配料建議：

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

點組5隻好？ 抽都冇黑朱 藥草 甘草

吸血世一

巴打你就咁複製去開post，啲格式同圖片冇哂架

一行頭四隻, 加隻補

想問下我而家應該差藥草，係咪抽普池，定係要等up先抽？

少開post，快點推爆這個，等湯圓巴打開22

繼續抽pick up 都可以 / 抽寶物 / 買地標
儲點數換比較易

300抽先2個+30攻

其實甘草應該係配體力先啱！？
咁配料建議果到仲係冷卻洗唔洗改返

我屌哂全攻

想問點解啲人會卡8-1？

如果是我
寶物30攻>地標>藥草
30攻 同 地標pvp都必須有

我都係，但開始改緊全體

po返廢事下個人開錯

IPhone 更新完呢個version 舊電成日好熱

lm

LM

甘地3冷卻2體力好唔好

3cd 食唔到個組合效果

甘地食CD定攻擊力好

巴打全冷卻？

高階配料要中階升定係熱氣球刷

我用體力的

6章後會出高階配料

希望快啲歪中藥草 黑朱

今日未開game 不過lm先

HP

第一次保底先中
更新第二次終於歐返次

收到

減傷配料刷2日都冇，成日出另一塊

Breaking news:
臭狐現在為T0

勁咩

換快過抽

公廁嚟喎，營運連探險家都nerf，呢啲公廁我一定唔會咁快升

依家吹石榴?

幾時輪到狼人餅餅T0

頭4+氣泡
頭1、2、4+瑪/紫薯+氣泡

我都未抽到藥草 20級一直用氣泡用到而家34

石榴 藥草 甘地 無恥三人組
石榴加攻，藥草回更多，甘地小兵不死

推8章可以用冷卻 快啲召小怪擋
Pvp全攻無問題 佢有時重大力過咖啡

唔夠傷 啲怪係咁毒 無藥草

但有時比隻坦 引到正係打到坦

抽咗5000石無30攻寶物

好多人過萬幾2萬都未有

我自己係100抽寶物先中秘笈 唔歐亦唔非 比你參考下

刷第8章先易出

我2日都係刷第8章，不過硬係出另一款俾我

呢2日推暗黑模式 感覺配料易出過一般模式
今日打第4章跌左2次冷卻

刷8-29好易出
我刷8-29想刷攻 但佢出一堆減傷比我

刷配料都係睇國籍

我強烈懷疑...一係就第一次就要抽到
第一次抽唔到就要保底先抽到

吸血鬼真係唔錯
7-25 7-29 有練高既情況下 半血後秒唔秒到就靠佢

訓醒 想問石榴洗白未

有冇巴打可以貼返餅餅用乜配方圖？

po頭應該有

伏list

呢張好似係PVP限定 仲要係高段位先用得著

我餅台語都唱得巧巧聽

但有D組合係冇加成 咩事

5-28係吸血鬼碎片呀

廿幾體仲要唔一定出

日日刷三轉喎
不過啲體咁用法真係好甘
又要派氣球

有無巴絲唱廣東話

條友都唱得幾好

呢套係度緊你要咩組合先可以岩岩好兩輪技秒對方組合 好似係
太快出手/太慢出手都唔得 傷害太高=>出手慢比人秒先, 全CD 又傷害太低死哂隊友
好似係.. 留番俾高手講

第一次睇 個mv幾好睇
個台仔都唱得幾好聽

想問下點組隊好宜家用緊牛奶咖啡黑朱藥草甜辣，係唔係應該換走甜辣

唉 你老味

氣球都唔派了而家

氣球應該係用黎刷配料碎片?

10次有9次出一堆中級
你有多餘體可以玩下

我都一樣差2日
最好果2樣先無

一樣

做佢！！！！

Del左唔送禮既仆街

有三個位召送禮勤

RLJCW5432

講緊強化配料個塊啵? 就算出中級都可以分解喇

你要組合到高機率出發先賺
21體8章返黎大成功有成20幾個碎片，唔玩氣球真係唔洗諗玩強化配料

唔派點解任

人性呢

應該咁講, 平時刷圖除左為配料之外就係為左D糖
但係氣球如果屈到高機率 = 好多碎片, 就算全俾中級 每塊都可以分做2粒碎片
個到真係唔少野

於分數之下

但d副屬都會影響好大
佢推薦冇加成我真係有d黑人問號

再推到爆機冇地方消體先刷

妖狐餅乾勁唔勁 首抽開唔開得？

唔開得

而家出左dark mode
推主線拎石仲化算喇

個人認為最低要求
藥草 + 甘草/黑朱任一 然後之後追咖啡同30攻寶物

今日6架車番嚟都冇指南針

24K石手痕中臭狐同黑麥

其實餅乾可以換返黎
但寶物冇得換
應該一開始抽寶物先，抽到有30攻再抽餅餅
即使抽唔到想要嘅都可以靠換，換返黎

如果忍受到卡關既感覺 呢個會係最好

同埋有必中超稀包買
但30攻一定要靠抽，唔好運嘅真係會好痛苦

好消息！上線紀念簽到好禮延長到2月14日
差1，2日先夠14日果啲有福了

用緊王子 虎女 咖啡 黑朱 牛奶
下一個應該換甘草定藥草好

咁好人

藥草 咖啡 黑朱
之後搭牛奶+虎女定臭狐+甘草好
但後者撞哂職

官方好到

啱啱先呻話口未完 好佛好佛

延長咗

有新餅都仲痕到

草地
因為甘地要有草地同隊先好用
如果要左甘地，甘地搶補，王子補唔哂全隊

佛心 官方聽到我地既聲音

真 倒左幾萬石落海都未有
抽寶物又有4點 齋抽寶慢慢都換到1隻超稀

1999
草地 = ( 草藥 + 甘地 ) 呀

正解 一定換草地先

乜唔係藥草都轉左做草地咩
早幾個post開始見人咁樣講

有新餅出咩 無爬文

新餅資訊

Source:

上個post #11 都已經介紹藥草叫草地
依家咩餅餅都可以加個地字
牛奶叫奶地

Shit
又要慢慢儲
Btw thanks

趁仲有咖啡up 點都抽得幾多得幾多先

草地起源傳送門 大家順口就OK

[I/A] 薑餅人王國 (18) - 祝願1001不撚開POST之人無新餅餅食

岩岩好差一日 好彩

追返post前面見到石榴妖狐吹奏T0?

沒上半日
依到啲風向變得快過火箭

我都N畢業了
之前一直AUTO冇為意
原來甘地起手先成隊加防穩陣好多

齊晒d餅乾 pvp應該點砌好？

國家隊咪黑朱 咖啡 甘草 藥草 吸血鬼

過兩日會叫你快手升哂啲建築

咩建築先
地標好似升咗都保值

唔知有冇參考價值 SHARE咗先

薑餅人配料數據大解析

之前石榴明明係毒瘤黎

除非你肯課超多去換...同埋完全唔理星喇
我自己目標係希望起碼可以500抽內4*到咖啡..起碼有隻高輸出先
其他慢慢黎, 所以個首抽係有哂個D野之後再衝去第二章睇運
如果60抽內唔中都會再黎講
不過我呢個係痴線佬完全靠時間去換既首抽方法...直接課會輕鬆D

姐係話我今日開局都仲可以拎到1000石 新手仲唔快D刷

佛心公司 仲有3日要簽

紫心換甘草會唔會前排唔夠頂？

好努力拎碎中

唔會啦
你見一堆黑朱 甘草頂到8-30

我第一次用無甘草既起手 6章王真係超卡... 之前隨便打隨便贏

緊係唔會

嗚哇

好彩當初信湯巴黑朱甘地夠坦冇追牛奶
依家好滿意個AC

pvp點組好 同埋寶物差個火就齊 點配好

啱啱夠碎換到黑朱 宜家係咪要追埋吸血

除咗紫心仲需唔需要換其他？

點砌好？

咖啡黑朱藥草甘草+石榴/氣泡都夠做
吸血慢慢黎
紫心唔夠力頂

黑朱 咖啡 吸血鬼 藥草
換隻甘草返嚟

你追到咪追

咖啡 吸血鬼 藥草 牛奶
換甘草同黑朱返嚟

痴線點打咁快
5章都未打完

問下大家, 大家追到咖啡4*大概用左幾多抽?
巴哈有個開服玩家418抽 就4*+28碎

6萬幾石

為乜特登追高星 有黑mode後緣份到了自然5星

儲左好耐

你睇下佢幾多鑽先

係咪日日買齊體

一日三次 早一日到早一日刷碎

想知你依家個陣係點

好貴買唔落手

黑朱 甘 啡 草 吸血
牛奶變左木工

主線我都未到7章

呢個國家陣容已經係標準答案

聽住先 過幾日可能又換一批

係台仔Group見到

唔夠肝 肝一日岩岩好夠上6城+打到7章開頭
不過唔夠力再推落去 要打DARK MODE 打住經先

香甜果醬
係 ? + ?
諗住升lv2

極甜果醬坊?
1lv 3果涷
2lv 6果涷
3lv 6果涷+2黑麥麵包

我係到刷配料，少推主線

麪包坊lv2

咁少

齊國家隊
慢慢玩

... 會唔會太歐 4章喳啵

笑到抽筋

直到你第2朝遇到相同情況

刷配料一係8章一係dark mode 6章效率好似麻麻

黑mode有咩特別？
同埋配料應該等到拎高階先衝？

哦 你講香甜果醬派 6個果涷+3包餅乾粉
順帶一提
起呢個可以順手起埋果醬派lv2 果涷burger
要10個果涷+1個香甜果醬派

但如果你要開呢個combo就預左果涷會好缺貨 兩間果涷level2都成日缺貨

無 單純礦 同埋你可以順便刷餅碎

pve 黑朱 藥草 咖啡
仲配咩好
配新餅 次次都好低輸出
甘草抽極都冇

我好早就相信唔同AC有唔同血統跟一世

跟住之後繼續抽
睇一睇成就先知已經抽咗過百

我刷過好正既ACC都係後面抽爆哂

留三萬二石同佢死過

火車得寶物卷 10石 經驗 錢

用個張卷中+30%攻

所以建築唔好亂升
不幸花 玻璃 諗清楚係咪想追12城先升

痴撚線抽左80抽一件 超級稀有既寶物都冇

中晒-cd就正

我明啊屌抽到頹

我都抽到炆，眼見而家pvp場個個lv2,3起跳

364

幾時出？

黑朱反而防好過減傷
我仲哂左d料升減傷比黑朱 早知拎牛奶d防比黑朱用算

巴打auto過？
我同你一樣隊
咖啡/藥草成日無啦死左

黑朱用減傷冇問題wo 你咪試下交換配料睇下分別大唔大

應該得不幸花點都唔好掂..其他都okay...起碼keep住8城除左花之外其他野我都有幾十個 唔怕

通常會中稀有...

唔夠攻 地標唔夠高lv 藥草太低攻唔夠補
正路都係呢d問題

你講攻擊地標?

加能力既都要升

同埋體力都緊要 你升得高 剩返少少血可能補得返上去
太少體補都未補就byebye左

445

5星

清左d好友
求加

我都相信唔同ac真係唔同血統
之前個ac由頭爆到落尾

天下廢驚，唯課不破

冇黑朱 吸血鬼
得虎妹 牛奶

加攻 加防 加體力都要升？

梗係 唔通起完就唔理佢
卡城8升下d野先

打住配料升下野先
呢d野真係急唔黎

有料無錢揮手區

咁要許多d願

我甘地起手就冇曬呢啲問題 完場重要剩20秒

求加好友互送禮物

成功當選連登第二任地獄黑仔王

@三玖 你個帳呀

真
我舊acc,抽左4xx抽寶物都抽唔到30攻
依家玩破產ching果個，305抽已經抽到8個

你估下我有無好過你

瑪仔嗰張

寶寶害人不淺

本非洲人並非浪得虛名

577次 4* 1碎
黑到on79

頭先睇到 講配料要點塞 可以參考

其實有樣野我覺得好反智既係 藥草0攻擊輸出 但係又要靠塞攻擊先可以增加回復量

722 4星 3碎 夠黑未

411

4星65碎

你個思路反智啲

叻喇叻喇

372
3星 4碎

齊日寶物應該用邊三個？

攻 防 -CD

398抽 4星2碎

鬥慘大會？
377抽 2星 37碎

你PVP無換咖啡碎咩
我見親都換

清左四個位
ID: putato餅乾國

就係極少見

簽到個活動直接去到14號 CLS

PvP 之前全換吸血黑朱，未齊角前冇理由換咖啡

你以為得你係咁咩

保底中留名

等出新餅

差4格保底
都廢事影低

黑朱係配減傷定防禦

減傷

PvP店終於有4粒老吸碎，仲差7粒就組齊國家隊

上面巴哈講主要防禦 可選減傷 應該兩隻都得

我用開減傷無乜問題，本身黑朱 d防都唔低

夠換甘草。定換黑朱先？ 黑朱要再儲耐少少

真係限定餅先出嚟鬥啦

利伸：1000蚊 3星

夠我黑？
350抽仲係1星 23碎

巴哈文COPY返黎

一般來說防禦會比較通用
如果防禦力大於12000，則防禦力比傷害減免更好。（這是防禦配料和傷害抵抗配料比較和計算的結論。）

傷害抵抗或防禦力和體力的比較（得出的結論是，如果幾乎沒有治療，則可能會使用體力。）

甘草同黑朱Hard mode有3粒 可以打左先

打左。我計晒先夠換。係咪要黑朱先？

黑朱要甘草+草藥先勁

再慢慢儲啦。抽得太廢

啲餅乾屋係咪都應該有幾高升幾高
開始唔夠糖升隊野 而家卡關

甘草係咪可以當半坦用？
而家我組合係牛奶黑朱 咖啡甘草加隻補
甘草係咪應該用體力 唔用冷卻

升哂做5LV先
有資源先再升

exactly

邀好友個到係要個好友去到邊先可以拎獎勵

改完名

THX 見到了
利申 自己刷緊

咩意思

黑朱+咖啡+氣泡+石榴呢?

睇唔明

唔差啦
後面送好多石
睇下之後抽唔抽到草地,吸血鬼

咖啡用左5粒暴擊
好想換
但係刷極都唔出攻擊topping

之後要繼續抽咖啡升星/抽甘地,吸血鬼?

你本身防禦力低 就算塞加防+10% 都唔見得加得多

只能夠講 再刷

黑朱甘地咖啡藥草吸血=國家隊

利申冇甘地用石榴

終於all in哂倉啲嘢許願
一野多左百幾萬
升完十城剩番幾千
預左起碼卡番一日火車

刷左幾多日/幾多場先
個個刷得果幾場就話無 抽得果幾吓就話無可能抽中

滴答餅乾鐘樓個素材可以邊度拎

隻Game真係幾多人玩

我已經Keep住打PVP

有體就打，好少輸

D分有上到但排名Keep住跌

因為你比人打爆姐

防禦點樣降傷？
有冇邊際效益遞減
個巴哈仔點計
有冇link?

打爆就唔會升分啦

排名跌係有更多人比我升更快

抽到尾二先中臭狐
唔課既話得返 6抽可以玩round2

火車 許願樹日任

無血鬼可以用咩

你贏

想升血鬼推830 見都係紅色升錯咗石榴

我係第幾任地獄黑仔王？

暫時單體爆發冇一隻夠佢勁
等下出新餅餅可能夾到咖啡玩雙aoe

PvP 差唔多戰吸血係穩收頭
除左抽隻返黎鬥秒係咪無方法

利申：無吸血

好似見pvp高位d人用石榴

喺咪應該照換甘地返嚟？（雖然未有糖）
換完甘地 應該點排陣好？
咖啡 黑朱 甘地 藥草 氣泡？

甘地/吸血鬼

如果揀咗吸血鬼 應該點排陣比較好？
咖啡 黑朱 吸血 藥草 氣泡？

垃圾game

見到pvp全部人都用國家隊咁隻驚已經無哂趣味
仲唔buff下其他角平衡下好快就會無野好玩

換臭狐定黑朱

我就唔要氣泡用石榴
幫吸血鬼上埋攻buff不得了

姐喺你會 咖啡 黑朱 吸血 藥草 氣泡咁砌？
打pvp會唔會唔夠打
冇咁多資源升兩隊

見過有人雙補，藥草加石榴，俾血鬼咬死隻石榴，如果你隊野勁過對面都仲有勝機

姐喺你會 咖啡 黑朱 吸血 藥草 石榴咁砌？
打pvp會唔會唔夠打
冇咁多資源升兩隊

想棄game了

遲下有新角就會屌打架啦

許願樹係拎完每日獎勵就停 還是盡做刷經驗？

垃圾夜神 出咗個薑餅人版本 lag撚到爆開

而家有活動可以做多啲

有無人已經用緊攻同cd混裝

仲用夜神...

Bs同雷電 一個卡99%一個入都入唔到

隻game 真係好多活動

加fd - Kobezzzz

徵好友 MKGRY0098 有2個位

有冇人今晚一過11點突然成隻GAME 慢左
禁野(收料之類)會出連線中 雖然一下出得0.幾秒

想問下甘地放咩配料好

每3日一個類似日任咁循環
真係幾佛心

出個活動提大家送禮 真好

唔用薑餅人64bit版本仲lag

個14日送10連抽活動延長到2月14,好佛好佛

Addd

好lag啊

有，送禮果d都係逐個load一load

an機好lag 特別係打關卡出技個時
ios有冇呢個情況？

有幾個好友位，日日送禮物先好加
VFXCL2801

營運幾撚好野

HFJBH5010
三個位 ching加左留個明
每日送

added 薑餅師父

隻game啱啱先出冇耐

MNVYG5260

上面幾位都加咗

夜神雷電都係支那模擬器

邊個

rrooooo

仲有29個位求求大家加
會每日送

大部分人話bs順 唯有down黎搞搞

第一個

bs 順 部手機廢唔想dwon
唯有用電腦玩

玩咗一日發覺好缺錢
除咗課今邊度可以攞多啲

許願樹

課金都唔會夠許願樹搵得快

抽極都唔撚中30攻 好頹

許願樹做齊
錢會多到用唔晒

求好友送禮+讚好

肝咗幾日？升配料好食錢喎

千祈唔好課金買錢
CP 值最低

隻game不停推廣禮包。反而搞到我唔想課

好友++
嘿等我變餅先

我306抽 0星14碎

仲要塊咖啡餅乾都係湊夠20粒碎換出嚟
一次完整嘅都未中過

加好友日日on 的
OREO脆脆

加左

上面加左幾個但我11點送左禮物先加你地等聽日

幾時先上到大師

HQQCC5500
加好友 每日都會送禮物

岩岩先鑽1

屌抽到之後捉你去做苦工做奴隸

建議卡8 城既人盡量係8 城儲四五百萬先

一上城9 城10 許願樹就要狂撕，因為之前既end product 全部變哂下一階材料，基本上乜柒都唔賣得

以前藍色奶一路整一路許願賣一萬幾千，升上去要拎黎整啤酒一次3 件，糖果花又要整抱枕，城10 有多間莓廠會好啲，城9 完全係食屎stage

。。。

新手加好友
ZJSXB7412

真歐洲人

唔夠糖

仲卡緊8城，諗住升好晒堆地標，開晒地先

今日D朋友好乖
玩咁耐未收過咁多禮

卡緊8-30 現有陣容牛奶 咖啡 甘草 虎妹 草藥 同未用過既石榴

有LV1 30%攻寶物 加屬性類既地標都起哂 一路KEEP住升LV

暫時而家日日既體力拎去推暗黑圖拎石
火車極光野就升屬性地標LV

係咪應該KEEP住拎D鑽石去抽餅乾
直至中/換到黑朱/吸血鬼

想問下練呢五隻係咪可以打到最後
定係換𠮨血鬼好啲

同你個陣一樣
等商店有得換吸血
就將牛奶換吸血

牛奶換吸血

首抽刷成咁,想問下依家係咪可以玩住先？

咁係咪上埋𠮨血就已經算齊隊
定係有再勁啲嘅餅？

重刷，咖啡本身有up人人都有，基本上你只係刷左隻藥草咁大把

係，風向日日轉，請每半日重新問一次

用緊咖啡、甘地、藥草、吸血、虎妹，打緊6-7（因為成日唔夠體力，所以打得好慢）
宜家嚴重缺糖，重點升依5隻啱唔啱？

依家pvp尾位有人放吸血有人放石榴姐，勁煩吸血招技會走去咬石榴

好,我再刷下先

點都會有counter架啦 唔通玩死一隊咩
利申 升緊石榴

臭狐真係唔係浪得虛名

石榴用咩配料？CD 係咪好過攻

DKLM

我見有人特登帶復活黎俾人咬
復完雙補打唔死

比我會-cd

-cd 當加攻密啲好啲
回復量太低，加攻都感受唔到

頭先睇依個 佢排緊第6 隊pvp係咁組 石榴都係三防兩體

睇完你咁講我都係卡城8,儲一大堆極光先上9,咁可以盡快上10

吸血係打最後個隻?
咁藥草用減傷咪可以撚死佢

cls,藥草都一萬攻，我果隻得6千

點解起好牛奶井但係唔俾我起香醇牛奶作坊

我覺得佢地高星高lv用3防2體先高效益 平民應該唔太岩

勁

用防體應該係應對防止比吸血鬼一下收皮

btw石榴世一
出完技藥草招補痴咗線
幾千幾千咁回

原來肯開多d位 升10城仲儲資源得快

終於過咗

係咪全部都要開咁濟？

係 我都係用鑽開位，一直都好順，冇試過火車交唔到料
但見個個都贊同卡8城
我唔好意思講，怕咁啱只係得我一個好順
一陣伏左人就唔好

但係咪儲夠錢，上9之後直上10會好啲？

兩問：

1: 國家隊甘地究竟配CD/攻定其他

2: 應唔應該用鑽買競技場卷打上去？

個春袋係咪開到臭狐就可以re

資源有限想問下應該要優先升魔王城堡定係雪花球先？
謝謝大家

升城儲錢都快d

係，最好儲多啲錢一次過上
雖然我冇卡火車料，但因為啲值錢野都交哂去火車到
變左冇得拎去願望樹賣，錢賺少左好多
所以，最好儲多啲錢直上10

根本最多都係一開始會卡車 之後無卡過 我直接上10城 d車都秒開 貴野多到可以拎去許願 d錢多過你8城多多錢

出事了，啱啱㩒咗升9城
有冇人可以借個月光寶盒嚟用下

你唔撳入去確認就冇事，當少咗個建築工人

升9城前置建築物都起好，
撳唔撳關係都不大

Dllm 肯中未

唔係話會同個寶物疊效果?

0課終於都抽埋石榴，好感動

唔急既話就推到暗黑圖有得刷黑朱/吸血鬼仲好

強烈建議換隻黑朱入隊
唔放虎妹

Thanks
希望我抽到

好友-5
有冇互送禮物嘅朋友

換咩先。黑朱定甘地。
有排換。之後仲要換藥草

1:
答到爛 想兵仔頂得耐啲加體/防
想用多啲加防buff就落CD

2:
你想打到咩階先？
好似我咁想打到2000分就算既話就應該未使買卷住
宜家16xx分

係

有無分換呀？
PVP分同抽抽商店

黑朱甘草藥草缺一不可
以8-30為目標既話
我自己係牛奶咖啡甘草藥草吸血鬼

見到有人26菁戰打7-29 暗黑都係得1星

我之前on9，用咗嚟換配料同咖啡碎

換左甘草先？ 過關重要啲始終。
pvp 已經卡水晶

唔係掛

29萬戰 7-25 2星 7-29 1星

想睇下建議戰力係幾多

淨換甘草驚啲甘仔會搶補
如果一隻一隻咁換個次序會係
黑朱>藥草>甘草
如果短期內可以換到兩隻就
藥草+甘草>黑朱

我依家係城9
但係見到要起木桶搞到唔想上城10

姐係黑朱先。我有排換唔到下隻。要all in了

其實玩到最後係咪都係要起晒所有野

同埋睇你個陣應該都仲有啲料升黑朱
如果換另外兩隻驚你升唔切做即時戰力

咁緊係架啦，係最後2級果d食材我估要你玩到唔洗再靠火車拎建材先會升，唔係卡一次你可能要等幾日去整料
佢最煩唔係時間，係整果時你要係a廠整左呢樣先，整完去b廠繼續進化舊料，然後再去c,d,e度再上，最尾先返a度整終極果舊，中間d工夫多到，就算你話可以整定曬d料係度等合，你都起碼玩多幾個月先有咁既餘裕

儲緊錢升地標
咁我升埋果幾座先上9

其實我覺得唔洗特登卡
因為城9城10d料又賣多d錢，火車雖然無咁順，但返黎既料又會好好多
我都準備儲錢上城10了

hold咗差唔多成個星期城8都係忍唔住想繼續升
暫時起咗棉花糖同枕頭一日都未開始卡
希望啲火車繼續生生性性唔好要枕頭

又有返4個好友位
求加互送禮物

同埋上得城9城10,該升級果d野全部都要升下，即係唔好再卡幸福花果d唔升，因為你火車如果佢random抽料個pool夠大，反而無咁容易卡料，迫死曬乜都唔升既話，個pool太細抽黎抽去都係果幾樣咪卡到仆街

可以一次三架火車都要3舊棉花同3舊枕頭

利申：試過

希望熊站長唔好對我咁差
宜家儲咗各6舊喺度

對打配料真係冇乜運仔
過埋8-30都重係爭緊3件攻擊
幾廿場先可能出一件 DNLM

黑朱一隻夠坦?
我都以為依個陣夠打到8-30

有甘草就夠 上牛奶會唔夠輸出

好似600% wo
應該係秒
利申冇

其實升高少少lv呢個陣一定過到8-30
不過嗰位巴打都仲要抽個+30%攻

再加4 朵不幸花, 3 支啤酒

你開多d新種類野反而無咁卡，總唔會黑到咁幾十樣野次次都抽中同一樣

唔好剩係跟城需要果d起
鐘呀，彈珠呀都升埋，打散佢抽到野既機率，反而順jor

總之8 城最好一上就直衝10 城, 一上9 城馬上起酒廠上10
升9 城經濟上乜優勢都冇, 淨係多座酒廠, 棉花, 抱枕累事, 10 城有多座莓同花就差好遠, 可以不停賣黎賺錢, 淨係牛奶類既野要儲, 牛奶先係最缺

Dark mode 7章已經難打

我諗我有排都上唔到，我仲留緊石等新pool
但我得21舊餅開工，根本唔夠人我開工

無on一日 我終於歐翻次
我依家用緊 黑麥 牛奶 王子 咖啡 黑朱 換走啲乜好

雖然未到 不過睇人片都覺得

等乜新POOL 丫, 抽完佢之後到時課到有

走黑麥入吸血/老虎

牛奶每次得兩支, 仲要好耐

咖啡個pool仲有成2x日，如果假設要完左個pool先有新，咁我應該有排等

血鬼近排多人吹奏 會唔會血鬼好啲

我都冇 屌

佛心單抽出

睇你打到邊 我係爆哂機先換吸血的 唔清楚太早換有冇用 主要都係拎黎打8-30

我卡左係7-25

係咁同火車爭資源

8上10要準備幾多錢/極光料？

8上9 - 1 球, 各7 粒
9上10 - 2 球, 各8 粒

頂 勁唔夠豆豆果凍

有幾多位巴打已經上左10城d錢差好遠？

有冇8-30攻略

升高D 城, 食大量既糖, 升技就得

儲唔到錢

超多野都要用豆豆

牛奶廠一世得一間 升高一級要十九幾個鐘, 即係要預左卡半日奶類製品, 求神拜佛唔好黎一車車牛奶類

6千都好撚高我個隻得4000

佛心餅餅

恭喜曬

點打都要打上大師痴線差成5-6千石

為咗吸血鬼可以去到幾盡

係歷史高位定係要結算時段位

抽3萬石都唔求佢出餅，但連碎都無粒
都係慢慢農算

邊有咁易上

爆石回體？

仲差成二百分

依個好明顯要結算

可能一出新餅又改朝換代 點跟

最好, 我仲未抽到

淨係2000唔難啦
你打上去就會知名單實會畀啲低分你谷

新餅又有得農

真
勤力d 每日coin 5次一定上到

40lv技 800幾%

吉死人咩

新手想問妖狐定黑朱勁啲

尋日好似話黑朱世界第一

狐：

朱：

黑朱暫時仲係神壇未跌落嚟，坐得幾穩下

想問你地抽到咩程度會RESET?
石已經拎晒，淨返餅模同餅碎，仲會唔會繼續抽?

好文共享
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（更新2/8 07:00)

見到三隻新餅依家乜都儲起

其實仲有大把時間, 等下面D 廢柴上高D黎托上去

想問抽齊5組左國家隊之後
商店果D點數應該換D咩去升星?

期待新餅餅，忍手唔抽

數學堂

唔急可以留返睇定d先，真係要換升星，我個人覺得會換咖啡同甘草

甘地由體力變防禦？

連登仔vs韓仔

我仲用緊-CD

依家啲手機驚強迫玩家成為數家大師

有無大哥知城8升城9，城9升城10，要咩料同幾錢？

信韓仔
因為錯咗可以任屌
巴絲打就

屌得仲激

8上9 - 1 球, 各7 粒
9上10 - 2 球, 各8 粒

From #461 馬仔~巴打

8上9 100萬 5隻三星 各7料
9上10 200萬 12隻28 各8料

巴絲打大戰個post先推得快

轉-cd

SOR講得唔清楚
妖狐福袋個RESET

中臭狐就RE啦
話唔定下次一抽中

熄SER半日仲快

大師送個像好似一上就送

咁樣好吸引 已經reset左一次

石要抽埋啦

開公會嗰個大更新應該可以熄兩日ser

開到公會仲有人再講 依家個post d面孔都唔同哂

清倉上10城先

眼殘睇錯

甘地配料
係減CD vs 體力

韓仔 vs 連登巴絲

收到唔該哂兩位
聽巴打講要一次儲夠料先好由8升上10
好撚痛苦

估撚到你架啦

升好黑朱之後就扔走隻虎女先
牛奶黑朱咖啡藥草吸血

你唔儲，9 城你含家產

睇完高階pvp我都相信係-cd 佢可以做到常駐 20%攻防

我就係唔儲既例子 用個肝補救番

即係要有300萬各15料，料易儲啊，300萬好痴線

都係果句，唔儲你9 城開始含家產

暫時仲好有heart玩

第三名用緊三防兩體 super

我都用緊 暫時都仲坦

高階冇乜參考價值
我又唔係課長

放account 有通行証
有興趣tg

想像唔到 7，8暗黑難度去到邊 連課長都3星唔到 未來可以出到咩關

我就黎6章尾
見到30萬戰都3星唔到7 25

30萬打7-29都係一星咋

唔駛咁快追爆機下話, 我農下吸血鬼算數

仲未計要起果d 建築，同埋9上10 好似要100倨鐘？

好似係72 小時

最近先抽到草藥 係咪留豹女換走石榴

諗緊佢可以出d咩提升戰力 唔係真係得課長先過到7章

5星.......

如何做到虎女3 星而咖啡1 星.................

盡力打啦......

仲有2星期
最後可能好似仆街會爆石打
爆夠4999石你都賺1石

中左黑朱, 成個世界唔同左

咩叫coin 5次

2星都換走 都可以用住先既

琴日睇巴哈，有人話暗黑難度係比一般難度高2章
即係暗黑1章 = 一般嘅第3章
暗黑7章等於一般嘅第9章

佢應該講緊妖狐活動

我會抽埋先
成700石 (餅模當300)

好癲 本身覺得7 8章已經跳左一個level 依家好似次方難度

隻驚本身1-1已經有炒車風險
利申：炒過 心諗做乜鳩1-1都可以失敗

有冇諗過我都唔想咁
Btw 係兩星虎女 大脾黎架

有第2間莓廠係兩個世界
c服哂

佢j餅j到眼殘 唔好怪佢

我隻牛奶同咖啡都差7粒先升到兩星
但見個個都棄牛奶練黑朱
同埋仲好多地標未買 無石追

有d過多

除咗牛奶系列基本上冇野會卡
希望12城有第2間牛奶廠

大家有冇升啲普通餅餅發現升完星之後因緣嗰到加咗成萬戰力

一有得升就升

2個餅模
呢度成1000石

冇，你睇建造果度，一間已經係上限

懷疑人生了
真定假

冇講錯，8 城同10 城係最好，9 城千祈咪留，請係8 城儲夠錢直衝10 城

求加好友日日送禮 Id 暗月狼人

10城是人生贏家

日日送禮
ID 楓可憐餅餅

冇特登
唔係成日入去收野
只係啱啱好夠用
返而地標料會越嚟越多

夠點數換碎 黑豬定牛奶好

咁就要起可愛娃娃啦

ARRRR 重未FARM齊配料ARRRRR
刷裝呢方面非到仆街

成日刷左另一種配料

真 成日出 但永遠都係隔黎嗰款

刷裝又非 抽餅又非 抽寶物又非 開火車又非 抽臭狐又非 乜鳩都非

連個人都非

非到盡頭便是歐

暗黑打到7-2啲餅開始死得1星

好多體

非洲人成就解鎖
不過妖狐好似冇咩用

暗黑7章要幾多戰力？

甘草加咖啡，好鬼勁

伐木用

人人有份嘅嘢係畀非洲人用

其實就算卡車 都唔會耐得過卡錢
d極光料無錢咁缺

真, 我有接近80 碌柱

另外就算卡城8 漢堡包 草莓批同抱枕我覺得都係必升
搵錢快好多 又唔係難整

9萬左右

8城起到

感覺上牛奶唔係必需
反而黑朱招技有用好多
我2簡1都換左黑朱
坦就用瑪德烈算

餅餅到咗30lv附近
嚴重唔夠糖
可以點做

每個鐘上線收糖收水池

懷疑比人暗改機率...甘草藥草黑朱都未2*
狼人已經3* 有機爆4

都唔夠
個上限已經係44lv
我只夠每隻30lv

課金

你哋level同上限通常差幾遠？

30-->44算正常？

就算前期無升錯餅 都唔會夠糖用
只能課啲成長禮包去追戰力

pvp啲大佬都係用黑朱單坦 搭雙補/ 單補吸血鬼

入咗第六章既話係正常既
好多經驗所以rank升得超快
我宜家最高嗰隻先42但係上限已經升到50

好正常喎, 我7到8章D人35lv上限一早已經50

5星啡

求好友

隻game好似唔太食星數咁
利申 輸過比自己高lv嘅2星咖啡

請問8級城打算儲料直上10城呢兩個應唔應該升？ 我見上面攻略冇乜提過唔好升佢地

你地配料會唔會刷副屬
升到6lv睇下岩唔岩用先再升上去
起碼有1樣副屬係岩洗先

會 刷到6唔靚就停手 其他刷到靚就換

我覺得可以升

加咗你啦

之前無
宜家有
太急爆機咖啡嗰5粒直接+12好後悔

你咖啡副屬揀乜

我宜家刷到有攻擊副屬就收貨
完美既應該攻擊+暴擊+減CD

你非洲姐 利申草地2*黑朱3*

仆街原來全部餅餅都有效果玩咗咁耐都唔知

唔會 刷碎升碎太哂錢哂資源

今次首抽好似好少少,洗唔洗再刷？

玩得過 之後先換黑朱 藥草 甘草

200萬迎接10城
過兩日就可以起11

隻妖狐餅餅值唔值得抽
好得意好想課福袋，但PVP又唔見人用

夠做 而家fix返加攻會補多啲血 石榴都好似幾勁

屌，輸左比個低戰
比佢一人球隊打殘我隊國家隊

ching 直到好串

前日吹到勁過黑朱 而家變地底泥

btw公廁黎架喎你純粹要一隻嘅話唔洗課都有

萬五石冇30攻

見到石榴+雙攻寶物真係唔敢打

直接開局 但遲下要換隊
主升牛奶咖啡石榴
留番啲資源比甘草藥草黑朱

好想課金買糖

升10城要咩條件??

抽到兩隻啦，好得意所以想抽高d

sor 我收收皮潛陣先

隻驚玩成世架喎 課啦

呢隊一人球隊正呀

多謝大家嘅意見,咁我直接開局

3舊幾水先3隻Lv30, 又好似太貴
我而加3隻25, 2隻3x, 打PVP卡死晒, 抽親都係起馬全隊30, 打都廢事打

其他有送星星糖嘅抵屌禮包課咗未？

升下餅乾屋 8級城可以起20間
而家7lv屋耐唔耐上去收下星糖都唔錯

而加淨係課左2個必中包

我課咗啲特別餅乾扭蛋包+兩週$38星星糖 勉強夠用

有無砌屋撚一齊玩

嚟緊新餅得意好多喎

但睇技能好似得隻男餅放得入隊

有愛>所有野 所以我會建議你抽爆

緊係有 你座城好靚

究竟甘草應該用體力定冷卻 有定案未

用水圍住啲屋個idea幾好

我用緊cd

我用緊冷卻

其實唔係重課無咩分別，打普通關用咩配料都差無幾，lv升上去就得

屌，原來我唔使血鬼都過到8-30

你個遊樂場都好搶眼

呢度D人好似掛住推進度 無乜人玩城

經驗糖唔好課啦
儲咗幾日已經成兩萬糖喺身都唔捨得用

風向開始吹去-CD甘地先係合理

仲追咗3萬石

邊度有得睇新餅？

又上返萬6，是撚但啦

一係追POST
一係自己上網搵

Source:

啲石真心嚟得快
日日都多手抽10抽
但係啲石都仲係增長緊

最鍾意玩城

佢啲活動3日一小個
5日一大個
送石都唔手軟
日任又有石
除咗PASS唔課唔得，其他都無咩必要課咁
碎又有得農

點解pass 唔課唔得

點解pass唔課唔得而家先課會唔會太遲

邊個pass
月卡定國王果個

砌緊 啲極光石攞哂嚟開地

無課pass好後悔
日日都覺得宜家先課蝕咗好多嘢
但係宜家唔課蝕得更多嘢

做咩唔買

王國啦緊係

因為期間限定地標

你輸建築同配料呀
多一粒星有優勢 , 但建築同配料都大影響

後期拎極光料開地抵玩d
起碼唔駛比錢

係呀 好多都係傾緊戰力 但我好中意執屋

卡關走咗去執屋
Btw啲糖屋幾時先改走哂啲草皮

我岩岩先升緊建築 要太多指南針 手緊

其實我想全部屋都無晒地皮 有時想整雪村
因為啲地皮都打消咗個念頭 太煞風景

好整齊 D地標我仲諗緊點放好

太多水嘅話 啲餅會無位行

只能夠話自己像一個傻仔

遲課pass唔係都可以拎番獎勵架咩？

個PASS仲有16日
但有30LV要升

遲課拎唔返之前蝕咗10幾日嗰啲懸賞次數

除左地標
PVP 10分鐘F5一次
仲有懸賞打多兩次

抵課啦

宜家都升到28啦
唔係要重新升掛

唔使唔使
我傻咗

真，佢夾埋一齊真係好抵買

再唔課，冇埋限定地標
到時你仲蝕呀

利申：我果陣都遲左成個星期先買
及時止蝕

但你唔買，PVP好難衝2000

引課魔鬼

岩呀, 大家快D 課返佢先

PVP打一次加1-2 俾人打一次扣4

宜家打到1700分
上2000應該唔難

今晚就止蝕課咗佢

D pvp卷點黎

去商店行一轉啦

記憶中送得都多架
無課過卷同埋淨係打必勝既仗

無課PASS都打到1700

岩岩課左 唔見個限定地標既

準時半個鐘刷新一次

你個活動升到30lv未呀

pass你地遲課 少左1x日每日任
應該升唔到最後

嚇死嚇死 原來自己未升到THANKS巴打

30lv 先有

我直頭乜都無課都打到1650
只打兩場低戰力既

買咗pass有特別任架咩

自膠
唔記得佢照有經

咁嘅情況你地會唔會升上去

唔會 刷到攻/暴/cd先會升
刷到增益既話 有用石榴又暫時無其他選擇可以升

好, thanks
暫時升咗十個加六, 全部伏哂

4.3%數值好高，咖啡唔用都升比藥草用

巴打可唔可以影下6/7有邊啲紅碎

收左入倉點拎返出黎

保管箱

你用啲花封咗城堡入口合理咩

6-1，6-8有 後面未知住 卡緊

紫薯同石榴
7章未夠體打

同求
不過5圖尾關隻吸血鬼已經要刷....
一日都唔知要留幾多體去刷紅碎

正 石榴 不過一場30體都黎

漏左仲有虎妹

有
慢慢執緊D區

巴打第一張圖最邊邊個水圍住果舊係咩黎

咖啡+氣泡主題個到好靚
我仲未開夠地去整其他主題

+6 柒左果d你地會碎左佢？

非洲人確認

未咁富貴
cd/攻既配料好多餅都要 唔會碎住

呢隻餅上場機會不大
中其他獎勵仲開心

香草餅乾石像

好想要pass個城
但係堅持零課

等我勞役爆佢
死臭狐

其實應唔應該熱氣球
個收益好似麻麻扣體又多

小課怡情啊 好遊戲是要支持的

我都淨係課咗pass
$38課啦
每日重有得打多兩關技粉

而家課pass蝕左十幾日

再諗多幾日 就蝕多幾日啦

依家唔課 之後比幾多錢都無得要返個城架啦

你是魔鬼 但我中意 課金課金

大家快啲課多啲

8章大成功收益點都大過你用21體打一關拎得幾粒掛

零課做乜
無獎架喎
如果長玩，到時回頭望返個個有個限定城，係得你無
心到酸埋

課金 課金 入錢 入錢

好想買音樂盒
有錢都買唔到呀屌

好多惡魔
（我要課了

打鐵啦八婆

我用佢黎整娃娃

睇住啲餅餅喺個城行黎行去真係好開心

原來升因緣會升戰力

長期缺體

對黑莓情有獨鍾

點解你會有餅行街

個廠爆爆地 其實我係唔係應該比1000石開位
同埋重卡緊八城
依家先開始起綿花糖羊

藥草黑朱要狂刷

好吸引
4隻都有用

我8城有畀1000石開位

開始1000石位 2000仲諗緊
得閒清下星星應該105位夠

即開

好奇8城點解會爆

我覺得依個唔課都ok

反正有糖屋經驗值遲早會滿

正唔正常？

仲有幾日先拎到 不過可能都係LV1糖

一直肝木材砂糖紅藍莓麵粉麵包就會
連續幾粒鐘唔停就會爆

打得贏先諗

都係當限定收集吓
想儲圖鑑咪平平地買個
唔課又唔會好蝕咁解

其實都算抵? 有好似9抽 同埋d高級粉
已經疊埋心水係出lv1糖

九萬對七萬都差啲比人SM

係咪被人斷咖啡
我試過被人斷到尾 一次都冇出過

地標無價
必課

人地3 隻7 萬，齊五隻應該十幾萬戰，特登引你打

無30攻同-cd料真係唔夠打

好彩死好命

餅模我有就抽
儲咁多柱磚針唔用搞咩
木豆糖餅包呢啲我會keep住清 留3組就夠
咁上下

一直肝唔手動執倉加幾多位都係會爆
加完位再爆先黎搞重煩

餅模應該唔計storage
冇錢起野

但佢咁做應該蝕到喊
人人見佢得3隻都實搵佢打
佢咁做可能一日已經輸幾十分
但佢競技場入場卷係有限，只可以搵返幾個復仇，點計都蝕

啱啱我遇到個人又係咁
最後我贏左佢，佢-5分，我+5分
佢復仇我諗最多都係加返2，3分
佢都係要蝕

你成倉都係錢喎

熱氣球世一

都得，比佢用住先

努力緊許緊願儲錢上9城

想問下我夠2000點係咪換藥草好
定黑朱或者升牛奶／甘草星

然後用1000石開位？
重點係開咗都頂唔到幾耐如果唔執

好 等我清咁啲嘢走先
thanks ching

玩咁耐未見過有高級出
不過你反而係冇強化料咁奇怪

大成功先有強化料

我8城已經開到133
10 11城開到幾多位

官方有無話幾時會再出畫集?

藥草一定要換！

PVP好多陰濕佬
放3隻隱2隻
隻咖啡痛到ON9

唔該巴打
啱啱pvp打左場對面隻藥草瘋狂回血

哇

對零課黎講,比幾多個城都係唔想俾錢

受巴打感動到
今年唔課餅餅了

想問下卡城8係咪唔洗開羊毛住?

是勇者 不必怕

好正常,底牌隻咖啡一定唔俾得人睇
睇唔到對面會考慮,睇到見你LV同星都低過自己一定打

建議你,等多2日先
儲夠250萬左右直衝10城

10城有得直升？

佢意思係唔好停係9城 一升完馬上開建升10

你有無12隻28LV?
有既,上9城後起木桶,起完就上得10

求加好友

已加

6-28過唔到

未開曬地，淨係砌到咁

OK狗課未?

新手 卡係4-15 點樣加強隊野過 抽左30攻

升呢 升配料

見到呢句 即課

其實你地講緊乜
咩係限定城?

點樣手動執？

季PASS,做滿30階送果座
38蚊姐都係
剩係每日打多2場升技料都係返度啦

加咗

求carry

暗黑第7章開始簡直係一個全新既世界

難度幾何級上升

用黑朱 咖啡 草地 甘地 石榴好定黑朱 牛奶 草地 甘地 咖啡好

好rich 齊晒地標

前者 牛奶要退役了
主流單坦雙奶/ 三輸出

5章左右AUTO會好難三星 會建議先手動打到7章頭先=>AUTO DARK MODE

今年唔課

你咩隊？

就過年

有暗黑模式之後成日好想要多D體

原來講緊嗰座

刷配料同推暗黑要好多體

打到第7-2已經滅團

打到8先講

KINGDOMOKING5927 500鑽

音樂盒佢個畫冊再賣居然收撚咗

謝！

正!

成班魔鬼導我課pass

ID: 楓可憐餅餅
交個朋友，好多韓仔唔回禮

感謝大大無私分享！

啲韓仔屌唔返出黎？

重有無位add frd
佩佩車車

想問下石榴放攻配料
佢永遠最後先開技 加攻得7秒 下輪開技都食唔到加成
打pvp 藥草同佢同一時間CD 但藥草開技先
連藥草都食唔到20%攻加成 唔係好明佢勁係邊
求指教

石榴我放減cd 有時補得仲多過藥草
利申藥草技+lv都高過石榴.....

Del d泡仔add你

加埋我

你full jor

再推一推 上面巴打都加哂

強在對方隊半殘，
自己隊還在滿血，
下一招+20%咖啡技收佢皮

黑朱用防好定抗好

傷害抵抗

求好友，日日送禮
ZJSXB7412

想問係咪放邊塊餅入鋪頭做野都一樣?

我會拎啲黑我憎 唔想再抽到嘅去伐木打鐵

add我未

岩岩見到佢好似好hea所以問問

屌你老母
太多中文字 你add我啦

懶到

pin?

點解你地成日話抽臭狐 但又唔見你地用
認真想知隻野係咪真係咁勁

簡體字 懷疑係外掛
我10萬戰力有咩可能打輸比佢
無啦啦比佢屈左5分

兢技好似有bug，不過得2萬幾戰咁少應該都似掛

10萬都輸
巴打嗰隊係點架?

我試過最誇差成3萬都輸俾佢

肯定外掛

慘

3萬都有機，因為隻黑朱戰力唔知點解特別少

咖啡 甘地 藥草 黑朱 吸血 平均40lv
真係諗唔明點輸

我報牛半秒就打死左佢

我唔係用黑朱
純粹計隊組合同寶物我都穩贏
但就係輸鬼咗

巴打確定自己守team都係同陣式?
如果係的話都肯定係外掛

大維護之前都試過
冇奶油2萬幾戰力 打贏我隊十萬
仲諗住維護完之後會ban埋外掛仔

認真餅餅

我係呀 攻守同陣

好慘好痴線

唔想做到出晒面

我想要吸血呀

add左

加左

另求好友每日互送

一睇個樣就知OT咗好耐

唔得啦
因為佢賣平咗同少咗啲特典

打條撚咩

難道有新角輕鬆過？

吸血鬼世一
我地都係係頭7章farm哂五星先繼續打啦

我7-7已經打唔贏

啲濕鳩加速器用晒佢啦

師兄係幾城？

隻嘢一單獨冇隊友就開無雙
睇嚟可能要手控吸血鬼砌佢一半血先

做乜鳩廢到

新角好像有一隻打最少血，可能要兩隻單體打王

最後條友4星吸血鬼crit先秒到一半血

唔知黑麥得唔得
佢招技打中隻王都會CC推後

KINGDOMOKING5927
500水晶 大家拎左未

7-25咋喎，佢打7-29會唔會死

卡8-24抖下先再打

咩叫133

隱藏電話號碼

倉
我8城開到147了 有儲物癮
總好過射落海 反正都係長線投資

臭狐有沒有機會控一控
如果得就大翻身

第7章要落返牛奶先夠打，牛奶或成最大贏家

10

風向又轉

風水輪流轉

屌，日日吹一隻

嗚呀 終於拎到

你咁重課都要今日先拎到

我遲左4日先開局

巴打幾多戰力

點跟

16萬 只係勉強上到

大師果級係咪個個都廿萬起跳

冇廿萬只會好快俾人打返落黎

試下衝下拎到個地標算

慢慢打等班無課仔上去先
再執佢地雞

第一次見十萬

我第一次見過百萬錢

為11城做準備

石榴係咪上返神枱

升11城洗唔洗3日

個神台係咪冇能力?純裝飾?

係 得個睇字

上完9, 起完木桶聽朝起身希望衝到10

其實係邊度搵到

要5日

準備好200萬未

百幾萬 聽朝收成下應該夠皮

因為啲福袋不用白不用

咖啡五星都未抽到吸血

真

我而家先鑽2, 16日要打400分

痾出嚟

石榴 瑪仔就嚟3星，
咖啡還在3星，
返250抽無見過咖啡

黑暗mode喎 你輕鬆過？

岩岩換左6粒咖啡石先升到3星 但係吸血就1星

隻game非洲人特別難玩

岩岩咖啡四星左
但D餅乾仲係31/38
冇吸血鬼 冇黑朱

首抽果4下 要幾多隻超稀先開

隻新餅餅勁唔勁？

今日3場有兩場出老吸碎,唔錯

國家隊
咖啡 黑朱古力 吸血鬼 藥草 甘草
有兩隻都可以

Thanks 擦下先

玩咗兩日 首抽+序號 抽咗4隻超級稀有開局
之後全有石都拎咗去扭蛋 但到而家都未有一隻新超級稀有角色 正唔正常

勁過狼人少少
狼人應該是前排最弱，
不過變身尾巴搖下搖
至今還在我隊伍

+30攻好重要,留石遲下抽寶物呀

我隻黑朱都係靠碎換返嚟

PVP D 鑽2爬快少少上黎得唔得

等緊啲9萬戰上黎

等緊D12,13萬上黎

我唔上黎比你地打

完全係被SM...
幾時先可以抽到30攻呀

等佢出隻單體打最高攻先all in啦

血鬼

唔送佢哋上去我哋點上去

快D啦,爭幾十分

係,你地都係要爬,唔送曬D15萬UP上去你地唔洗諗大師

血鬼打最遠
黑麥打最少血
應該會有隻打最高攻

留名

畫集開箱
再販無咁多嘢，得返本書同3000石

有冇清想買AC
進度過完第1章 拎哂序號 有5097石
有甘草 牛奶 咖啡 藥草 黑朱 狼人 甜辣
有意TG: lxbaby

cls 開局......

終於農到黑朱1星 咖啡就4星
最近已經唔奢望中epic 有餅碎加快進度就好

話說有冇諗過開餅餅tg grp
R曬身邊朋友玩 好驚個餅倉會間接自爆連登ac

想john

唔好show個倉岀黎咪得

Sold to巴打了 200蚊

真正無心插柳 自己課撚到on99
不過有多個都無時間玩 番工連糖都禁唔哂

有個好開局會行少好多冤枉路
個價幾良心 女巫一定心心眼你

本身都係刷好友 咁岩刷到最後一個咪抽下
屌佢又咁撚柒好鳩彩

寶物會唔會出事

開左tg谷依度會唔會冇哂人

寶物我正身都叫唔差 而加加攻復活都2lv
cd 加防10lv

多過平台無死

癲

開咗個post實無晒人推
個post無人推就難引新人
無新人隻驚得返老屎忽
所有手機驚post開tg group嘅下場

係度傾有咩唔好
咁樣會搞死餅post

你個名我成日諗起高登個個

我咪高登嗰個

好似識真人
是咪比人起過底

同意 好地地整咩TG GROUP
就算開都係等開左公會戰先

餅界良心

係 由高登開始就係咁
一有d乜谷乜谷就冇人推post

識真人
起底就應該無

咁唔知了，唔多講，專心玩餅！

要即時約戰或者合作都明有即時溝通需要
但餅暫時用post都應該傾得落掛

開唔開谷無咩意見，我覺得啱就入，唔啱就照上嚟傾
係連登上傳相無谷咁方便囉
不過第時公會戰都會有人開

你咁講啲唔講啲仲驚喎
定我有咩得罪過你

暫時都仲係單機驚

咁我閂左個谷先之後有公會戰再算！

肥巴

矛
Btw重置完搵臭狐好似好易中咗
未重置打到尾4先中
重置完第4下就中

畀你搞到好不安

開始悶

新手
有咖啡 藥草 紫薯 狼人 妖狐 石榴
應該放邊幾隻pve好？
儲緊碎換牛奶

coffee 藥草 王子補 辣漿 狼人做住坦先 好似係

有石榴可以replace 王子

而家dark mode 有冇人爆左機

早呀

頂你個肺諗住升左間打鐵鋪整個藍色鉗, 一升左就黎兩火車, 一舊要成3 個鐘, 一架車要兩個

升黎諗住升其他建築, 點知變左卡火車足足卡左半日

1000